國際牌租車

小弟今年19 得美國同國際車牌 想問返黎香港可以去邊租車？ 見好多都要25

19好難出保險
同埋如果你有香港永久居民身份係唔可以用國際牌喺香港揸車

係 租都有得租
不過你起碼換返張正式牌先

換左之後可以去邊租？

話時話, 早兩日去運輸處, 見到好多港女排隊整國際牌

香港坐車仲方便

代辦

你用香港ID 入境?
係既話冇人會租俾你, 因為香港人一定要用香港駕駛執照楂車.

唔用香港身分證入境 但持有香港身分證都唔可以用香港駕駛執照以外既執照揸車

樓主無視哂香港永久性居民唔可以用美國牌/國際牌揸車呢個條件
希望佢唔好撞車 因為會比人告無牌駕駛 無第三者保險下駕駛 不小心駕駛
借車比佢果個人唔承認借車比佢 仲可以告多條偷車

你唔show id。佢會唔會知你係香港人?
我諗佢check實一定check到。但正常差佬會唔會嘥咁多時間check?
唔show id，check你應該複雜好多?

樓主可能想租架車車震呢
唔通叫架的士上飛鵝山跟住司機係前排
你就後排扑野咩

你on9啦，有HKID 就唔等於訪客，唔識就唔好水9人啦。爭嗰小小叫人犯法。
樓主強烈建議你睇睇先

如果我換左香港牌之後 可以去邊到租？

放心啦
19歲都係冇人會租俾你
叫屋企人買架俾你啦

你睇下我打乜先啦。一嚟就on9